應該點樣解決比鬼責問題

呢個星期嚴重咗好多 ,事因上次懷疑撞鬼之後我都開燈瞓教

咁琴晚瞓得唔好 6點幾起咗身 食完早餐諗住瞓一陣
咁我見房燈應該 2 3日無熄就熄熄佢先瞓

唔知係咪心理影響 一熄燈瞓教 隔一陣就黎料 成日都郁唔到呢D基本野之外 仲聽到有兩個人係到講野 醒咗唔記得佢地講過咩

每次比鬼責 過程個人好攰 好想瞓 半睡半醒 有時會由佢,
覺得辛苦就集中精神一段時間就可以醒,如果唔理佢真係會郁唔到好耐

我諗唔關撞鬼事 第1因為一直都有呢個問題 第2朝早唔會咁猛

有無巴打長期都有呢個問題 最後點樣解決

誠心道歉求佢原諒
就應該唔會再責罵你

做下運動
訓之前唔好玩電話同電腦
俾鬼責個陣試下用盡力深呼吸
間屋空氣流通好d

睡眠癱瘓好多人都有
壓力大個陣有機會出現

唔知係咪最近打機打得太多 一熄燈瞓就會敢

我以前都成日係咁，會見到d奇怪野。但後尾我唔驚，d奇怪野就無點出現，好單純地俾鬼責。
責緊果時我會用力左右擰頭，跟住feel到個頭唔點郁到，但係度震咁樣，聽講係因為d肌肉未訓醒。不過係work的，擰兩擰就醒左。
但慢慢慢慢就連鬼都唔責了，所以我都揾唔到解決方法係邊。不過驚見到奇怪野果part可以試下合埋眼學我咁樣掙脫出黎。
當然聽專家講野會好過我經驗9up..

試過唸六字大明咒甩咗

本來都以為無野了 點知呢個星期黎料 每晚都有

我以前成日捱夜個陣會多d
後尾做返運動就少左好多

作息時間要穩定
如果唔慣訓晏教
突然中午訓教都會訓得差d

好攰 要忍到今晚先再瞓 希望一瞓就天光

播住歌訓

早兩晚試過瞓到 但係醒咗會好唔精神
我要係好靜同暗先瞓得好

個人經驗狂屌佢老母+嘗試掙脫成功過一次之後就無再被鬼責

掙脫成功每次都得 但係第二晚又黎

我以前中學通宵打機上堂瞓教會俾鬼責
係會有幻聽

剩係好驚到落堂都未郁到就柒到仆街

瞓醒同隔離位講返
我 ：哇我頭先俾鬼責
隔離位#hehe ：屌on9

我唔知係咪幻聽 一起身唔記得晒佢地講咩
但係朝早10點幾唔會有鬼掛

正確，你要真係嬲果種屌老母佢就驚

我以前試過屌佢老母
但係聽人講激嬲佢會比上身 唔知邊樣真

啱啱睇返你話撞鬼個post，聽到女人聲嗰時你會唔會好驚？

比鬼壓有個重要特徵係半夜會醒左 意識模糊之下 會發現自己個腦指示唔到身體移動 要好集中過一段時間先郁得返 你有冇試過

諗住扮聽唔到 但係會有心寒嘅感覺

除咗扮聽唔到，你仲用過咩方法？

如果你唔信鬼咁就係你個睡眠姿勢、環境唔好，執執佢

開返燈同電腦就無聲